### Welcome to workshop machine learning 
Selamat data di repository / file notebook workshop <b>Machine learning with Keras</b> yang diselenggarakan oleh komunitas Machine Learning ID Lombok. Harap menggunakan file ini untuk pembelajaran dan latihan. Semoga bermanfaat. 